如果呢個討論區keep到1個月

咁就好lu~

開少啲垃圾post啦屌你老母
乜內容都冇